{
  "Your balance": "잔액",
  "Send": " 보내다",
  "send": " 보내다",
  "Receive": " 받다",
  "receive": " 받다",
  "Updating...": " 업데이트 중...",
  "Up to date": " 최신 정보",
  "Receive Toncoin": " 톤코인 받기",
  "Receive TONCOIN": " TONCOIN 받기",
  "Share this link to receive Toncoin": " Toncoin을 받으려면 이 링크를 공유하세요",
  "Share wallet address": " 지갑 주소 공유",
  "Settings": " 설정",
  "Backup keys": " 백업 키",
  "Migrate old wallets": " 오래된 지갑 마이그레이션",
  "Migrating old wallets...": " 기존 지갑 이전 중...",
  "Sign out": " 로그아웃",
  "Proceed": " 진행하다",
  "Checking ": " 확인 중",
  "Tranfer funds from ": " 자금 이체",
  "Transaction": " 거래",
  "Amount": " 양",
  "From account": " 계좌로부터",
  "Scan": " 주사",
  "Address": " 주소",
  "To": " 에게",
  "24 Secret Words": " 24 비밀 단어",
  "Please restore access to your wallet by entering the 24 secret words you wrote down when creating the wallet.": " 지갑 생성 시 적어둔 24개의 비밀번호를 입력하여 지갑 접근 권한을 복구해주세요.",
  "Continue": " 계속하다",
  "Incorrect words": " 잘못된 단어",
  "Write down these 24 words in the correct order and store them in a secret place. Use these secret words to restore access to your wallet if you lose your passcode or device.": "이 24개의 단어를 올바른 순서로 적어서 비밀 장소에 보관하십시오. 암호나 장치를 분실한 경우 이 비밀 단어를 사용하여 지갑에 대한 액세스를 복원하십시오.",
  "Done": " 완료",
  "Home": "홈페이지",
  "Create my wallet": "내 지갑 만들기",
  "Import existing wallet": "기존 지갑 가져오기",
  "Wallet": "지갑",
  "Secure storage error": "보안 저장 오류",
  "Unfortunatelly we are unable to save data. Please, restart your phone.": "안타깝게도 데이터를 저장할 수 없습니다. 휴대전화를 다시 시작하세요.",
  "Your device is not protected": "기기가 보호되지 않습니다",
  "Protect your wallet": "지갑을 보호하세요",
  "It is highly recommend to enable passcode on your device to protect your assets.": "자산을 보호하기 위해 장치에서 암호를 활성화하는 것이 좋습니다.",
  "Add an extra layer of security to keep your crypto safe.": "암호화폐를 안전하게 보호하기 위해 보안 계층을 추가하십시오.",
  "Protect with Face ID": "Face ID로 보호",
  "Protect with biometrics": "생체 인식으로 보호",
  "Protect with Touch ID": "Touch ID로 보호",
  "Protect with Passcode": "암호로 보호",
  "Continue anyway": "계속",
  "Terms of Service": "서비스 약관",
  "Privacy policy": "개인 정보 정책",
  "Copy": "복사",
  "Share": "공유하다",
  "Easiest and secure TON wallet": "가장 쉽고 안전한 TON 지갑",
  "Back up now": "백업 지금",
  "Wallet address": "지갑 주소",
  "Toncoin balance": "잔액 Toncoin",
  "Blockchain fee": "블록체인 수수료",
  "Create wallet": "지갑 생성",
  "By creating a wallet you agree to the Tonhub ": "지갑을 생성하면 Tonhub에 동의하는 것입니다 ",
  " and ": " 과 ",
  "Creating secure wallet...": "보안 지갑 생성 중...",
  "If I lose recovery phrase, my funds will be lost forever.": "복구 문구를 분실하면 내 자금은 영원히 손실됩니다.",
  "If I expose or share my recovery phrase to anybody, my funds can be stolen.": "내 복구 문구를 다른 사람에게 노출하거나 공유하면 내 자금이 도난당할 수 있습니다.",
  "It is my full responsibility to keep my recovery phrase secure.": "복구 문구를 안전하게 유지하는 것은 전적으로 제 책임입니다.",
  "Your recovery phrase": "당신의 회복 문구",
  "You have no transactions": "거래가 없습니다.",
  "Are you sure want to log out?": "로그아웃하시겠습니까?",
  "Cancel": "취소",
  "Log out": "로그 아웃",
  "Back up your wallet": "지갑 백업",
  "You will be shown a secret recovery phrase on the next screen. The recovery phrase is the only key to your wallet. It will allow you to recover access to your wallet if your phone is lost or stolen.": "다음 화면에서 비밀 복구 문구가 표시됩니다. 복구 문구는 지갑의 유일한 열쇠입니다. 휴대폰을 분실하거나 도난당한 경우 지갑에 대한 액세스를 복구할 수 있습니다.",
  "Write down these 24 words in the order given below and store them in a secret, safe place.": "이 24개의 단어를 아래의 순서대로 적어서 비밀스럽고 안전한 장소에 보관하십시오.",
  "In the next step you will see 24 secret words that allows you to recover a wallet":"다음 단계에서는 지갑을 복구할 수 있는 24개의 비밀 단어를 볼 수 있습니다."
}